蘋果日報 兩岸 20200915 星期二

蘋果日報 兩岸 20200915 星期二

習近平老朋友 卸任美駐華大使
投稿激發外交風波 敏感時刻離開

蓬佩奧華裔智囊被逐出族譜

美財長︰甲骨文收購TikTok 本周審查

北京未就「求和」道歉 王金平拒出席海峽論壇
國民黨取消行程 黨員私下可赴陸

中歐視像峯會 默克爾關注港國安法

==============

7小時前
習近平老朋友 卸任美駐華大使 投稿激發外交風波 敏感時刻離開

■布蘭斯塔德去年與妻子到訪西藏。 資料圖片
7小時前
特朗普故意懸位 向北京發出警號

7小時前
蓬佩奧華裔智囊被逐出族譜

■振華數據被指替中國政府收集全球240萬人的資料。
7小時前
振華數據蒐240萬人私隱 包括英女皇

7小時前
美財長︰甲骨文收購TikTok 本周審查

7小時前
北京未就「求和」道歉 王金平拒出席海峽論壇 國民黨取消行程 黨員私下可赴陸

■國民黨宣佈不以政黨形式參加海峽論壇。互聯網
7小時前
大陸堅持統一 無平等對談空間

■漢光36號兵棋推演昨起一連五日無間斷舉行。
7小時前
台無間斷軍演 以電腦兵棋模擬攻防

耿瀟男
7小時前
撐許章潤被捕 維權出版人今晤律師

■默克爾出席中歐視像峯會，並表達對「港版國安法」的關注。路透社
7小時前
中歐視像峯會 默克爾關注港國安法

==============

最Hit

8小時前
【唔簽大台】范振鋒高峯期6間食肆先後執笠：辛酸係人哋以為你風光

3小時前
【白牌檢測車隊】全民檢測帶頭犯法 日薪$1000聘7人車運樣本

3小時前
【港版國安法】美更新對港旅警籲「三思而後行」 指中國在港「任意行使警權」

7小時前
178萬人驗武肺 32宗陽性 $4,023萬揪1病人

7小時前
蘋論 ：中國戰狼瀕臨壓力爆煲 （李平）

===============